{
  "About Us": "关于我们",
  "Our Services": "我们的服务",
  "Articles": "文章",
  "Event": "活动",
  "Contact Us":"咨询我们",
  "Contact Us header":"联络我们",
  "Why Gateway ?":"为什么选择我们？",
 
  "8A Dạy kèm":"8A Dạy kèm",
  "8A Dạy kèm is a respected educational center offering tuition classes in math, English, and science for all levels. Founded by experienced experts in Australia and Vietnam, it provides a quality international standard learning environment for students' knowledge and self-development. With dedicated teachers and the latest teaching methods, 8A aims to help students excel academically and succeed in bilingual, Cambridge, and US Common programs.":
  "8A Dạy kèm is a respected educational center offering tuition classes in math, English, and science for all levels. Founded by experienced experts in Australia and Vietnam, it provides a quality international standard learning environment for students' knowledge and self-development. With dedicated teachers and the latest teaching methods, 8A aims to help students excel academically and succeed in bilingual, Cambridge, and US Common programs.",
  "GATEWAY":"GATEWAY",
  "Immigration services":"移民服务",
  "Property Investment":"物业投资",
  "Settlement Services":"安家服务",
  "With our settlement services, you can have peace of mind that you have a dedicated team of professionals supporting you every step of the way. Our team of local experts brings a wealth of knowledge and experience in assisting individuals and families in their relocation journeys, including orientation, housing guidance, healthcare enrollment, educational support and so on.":
  "我们的定居服务可以令你安心移民，因为我们的专业团队将为您的每一步提供支援。我们的当地专业团队拥有丰富的知识和经验，可以帮助个人和家庭完成搬迁之旅，包括住房指导、医疗登记、教育支援等。",
  "Our visa application services are designed to help you navigate the complex process of applying for a visa. Whether you're a skilled worker, a family member of a Canadian or Australian citizen, or a student, we can help you determine the right visa for your needs and assist you with the application process.":
  "我们的签证申请服务旨在帮助您顺利完成签证申请的复杂流程。无论您是技资移民、技术移民、学生签证、家属团聚，我们都可以帮助您确定适合您需求的签证，并协助您完成申请流程，以下是我们涵盖（但不限于）的签证类别：\n签证类别：\n澳洲独立技术移民签证（189/190）\n加拿大初创移民Start-up Visa (SUV) \n加拿大创业移民(省提名项目) \n加拿大跨国公司内部调职工签(ICT Work Permit)\n美国EB-3 低技术劳工移民(EB-3 Unskilled Workers)\n美国EB-5 第五类优先就业类的投资移民签证（EB-5）",
  "We understand that investing in property can be a complex process, which is why we provide comprehensive support and guidance to help you make informed decisions. Our team of experts will help you identify the best investment opportunities based on your goals and budget, and guide you through the buying process.":
  "投资房地产可能是一个复杂的过程，因此我们提供全面的支援和指导来帮助您做出明智的决策。我们的专家团队将协助您根据您的目标和预算确定最佳投资机会，并引导您完成购买流程。",
  "At Gateway, we partner with a reputable English language school to provide language enhancement services to our clients. Our services include language courses and assistance with settling into your new environment. We are committed to providing comprehensive support to ensure your immigration journey is a success .":
  "我们与著名的英语语言学校合作，为客户提供语文强化服务。我们的服务包括语言课程及协助您适应新环境。我们致力于提供全面的支援，以确保您的移民之旅成功。",
  "#Why Canada?":"#为什么选择加拿大？",
  "Canada is consistently ranked as one of the best countries in the world to live in. It offers a high standard of living, with excellent healthcare, education, and social services. Canadians enjoy a strong sense of community, safety, and personal freedom. ":
  "加拿大一直被评为世界上最适合居住的国家之一。加拿大人享有强烈的社区意识、安全意识和个人自由意识。",
  "#Why Australia?":"#为什么选择澳洲？",
  "Australia is a country of stunning natural beauty, from its pristine beaches to its vast outback, tropical rainforests, and diverse wildlife. The country is home to the Great Barrier Reef, Uluru, the Whitsunday Islands, and many other natural wonders that attract visitors from all over the world.":
  "澳洲是一个拥有令人惊叹的自然美景的国家，从原始的海滩到广阔的内陆、热带雨林和多样化的野生动物。该国拥有大堡礁、乌鲁鲁、圣灵群岛和许多其他自然奇观，吸引来自世界各地的游客。",
  "#Why USA":"#为什么选择美国？",
  "Immigrants to the United States come from all regions of the world. American citizens under the influence of a diverse racial and cultural environment have a more open vision and a better lifestyle. Diversity brings new cuisines, beliefs, and languages ​​to Americans, and gives Americans more choices in how they live from other parts of the world.":
  "美国的移民来自世界各个地域。 在多元化的种族、文化环境影响下的美国公民，有着更开放的视野和更好的生活方式。 多样性为美国人带来了新的美食、信仰和语言，并且给美国人带来了世界其他地方的生活方式，使其有更多选择。",
  "Your Gateway To Global Mobility":"您通往全球的大门",
  "Welcome to Gateway, a leading immigration company based in Vietnam specializing in Canada and Australia immigration. We offer a range of services to help you achieve your dreams of living, working, studying or investing in Canada or Australia.":
  "Gateway是一家于亚洲的专业移民公司，专门从事美国、加拿大和澳洲移民业务。我们提供一系列服务，帮助您实现在美国、加拿大或澳洲生活、工作、留学或投资的梦想。",
  "More Details":"了解更多",
  "Message":"讯息",
  "Home":"主页",
  "2023 © copyright All rights reserved.":"2023 © copyright All rights reserved.",
  "2023 © Gateway.All rights reserved.":"2023 © Gateway.All rights reserved.",
  "Navigation":"Navigation",
 "Follow Us": "Follow Us",
 "Phone":"电话",
 "Email":"电子邮件",
 "footer_address":"香港铜锣湾糖街25-31号21楼",
 "At Gateway, we are committed to providing you with the highest level of service and support to help you achieve your immigration goals. Our team of experienced consultants offers a range of services, including visa application assistance and property investment advice. Contact us today to learn more about how we can help you realize your dreams, and open your gateway to global mobility!":
 "在Gateway，我们致力于为您提供最高水准的服务和支持，帮助您实现移民目标。我们经验丰富的顾问团队提供一系列服务，包括签证申请协助和房地产投资建议。立即联络我们，了解更多关于我们如何帮助您实现梦想并打开全球流动之门的资讯！",
 "All of our immigration services are provided in partnership with reputable local lawyers. Fees and charges are clearly outlined upfront so clients know exactly what to expect, with no hidden costs.":
 "所有的移民服务都与当地信誉良好的律师合作提供。费用和收费会预先明确列出，没有任何隐藏费用。",
 "Our founders studied and worked in Australia and Canada, giving us in-depth knowledge of the local immigration markets. Our offices in Vietnam, Melbourne and Calgary serve some of the most popular destinations for immigrants.":
 "我们的创办人曾在澳洲和加拿大留学和工作，使我们对当地移民市场有了深入的了解。此外，我们在亚洲、北美和澳洲设有分公司并提供服务。",
 "Local Expertise":"本地专业知识",
 "Transparent Process":"透明流程",
 "International Perspective":"国际视野",
 "We collaborate closely with numerous international organizations including law firms, property developers, home builders and local government. This extensive network provides us with a broad international perspective and insight into emerging opportunities for our clients.":
 "我们与众多国际机构密切合作，包括律师事务所、房地产开发商、住宅建筑商和地方政府。我们广泛的网络为客户提供了广阔的国际视野和洞察新兴机会的能力。",

 "Our Partner":"我们的合作伙伴",
 "Contact Us for Consultation":"咨询我们",
 "All Posts": "所有文章",
 "First Name": "名",
 "Last Name":"姓",
 "Country Code":"国家地区代码",
 "I want to subscribe to the newsletter":"我想订阅",
 "Send":"传送",
 "Raeon International provides one-stop solutions for all property investment needs including property market analysis, project marketing, property management, legal consulting, financial planning, and immigration advice.They aim at offering the finest investment experience and reliable advice to their customers through highly transparent disclosure of real estate information. Being an associate company of FECIL (35:HK), they have an excellent reputation and are leading the market with a sales volume exceeding HK$12B.":"Raeon International provides one-stop solutions for all property investment needs including property market analysis, project marketing, property management, legal consulting, financial planning, and immigration advice.They aim at offering the finest investment experience and reliable advice to their customers through highly transparent disclosure of real estate information. Being an associate company of FECIL (35:HK), they have an excellent reputation and are leading the market with a sales volume exceeding HK$12B.",
"8A Dạy kèm is a reputable educational center offering tuition in math, English, and science for all levels. Founded by experienced experts in Australia and Vietnam, it aims to provide an international standard learning environment for students' self-development. With passionate teachers, 8A helps children excel academically with the latest teaching methodology and materials, including 80,000 questions and textbooks for bilingual, Cambridge, and US Common programs.":"8A Dạy kèm is a reputable educational center offering tuition in math, English, and science for all levels. Founded by experienced experts in Australia and Vietnam, it aims to provide an international standard learning environment for students' self-development. With passionate teachers, 8A helps children excel academically with the latest teaching methodology and materials, including 80,000 questions and textbooks for bilingual, Cambridge, and US Common programs.",
"RE/MAX, short for Real Estate Maximums, is an American international real estate company that operates through a franchise system. As of 2015, RE/MAX had more than 100,000 agents in 6,800 offices. RE/MAX operates in over 100 countries and territories.":"RE/MAX, short for Real Estate Maximums, is an American international real estate company that operates through a franchise system. As of 2015, RE/MAX had more than 100,000 agents in 6,800 offices. RE/MAX operates in over 100 countries and territories.",
"At Gateway, we leverage knowledge and experiences from our local experts in immigration consultation, property investment and language enhancement to bring you the absolute one-stop service in immigration. Along with comprehensive settlement service, you are ensured with the smoothest immigration journey.":
"我们深知移民过程中的种种挑战和需求，因此在Gateway，我们专家以丰富的移民知识及房地产投资的经验，为您提供移民美国、加拿大和澳洲的一站式移民服务，以确保您拥有顺畅无忧的移民旅程。我们的服务涵盖移民咨询、签证申请、房地产投资和安家服务等多个方面，从您计划移民的第一天开始，我们将全程陪伴您，提供专业的指导和支持。 ",
 "More Articles":"更多文章",
 "Upcoming Events":"即将举行的活动",
 "Previous Events":"活动记录",
 "Date":"日期",
 "Time":"时间",
 "Location":"地点",
 "Have a question about our services or want more information? Contact us and we'll be happy to help in any way we can.":"对我们的服务有疑问或想了解更多？请联络我们，我们将很乐意尽我们所能提供协助。"
}